往事只能回味

閃光中的西窿

好

你只能活在我的回憶中

為何不放 既是過往雲煙